[懷舊撚］龍之戰士4

諗返細個好鐘意玩傳統rpg game
龍之戰士4真係不可不提
唔少既隱藏要素，連釣魚小遊戲都可以玩一日
最後變龍打大佬型到仲要有當時少見既雙結局真心好正。同埋最重要係果時打RPG,唔買game weekly 果d攻略係睇唔明劇情同miss好多隱藏野
一路睇今期攻略，自己打住等下星期既感覺真心正

其實係小弟岩岩買左新電腦巴打們有無近年有高質素嘅rpg game推介
利申：唔太鐘意arpg

舊game無人玩
Between, 諗諗下聖劍傳說又係一流

同意
同埋好多唔同元素
又有得釣魚
又有得玩農場
邊度有得玩返 ？

變龍真係好型，唔同角色有唔同action又正
幾年前download過隻中文版，而家唔知邊有了

DQ11 不可不玩，傳統回合制，故事出奇地引人入勝，表裏關設計完美

近排迷上閃軌，回合制，多女多角，有得走位，有戰術性

DQ系列睇故事係好，遊戲內容其實都有少少單調，不過傳統日系rpg 係咁
英雄傳說就玩過空軌系列開頭覺得好新鮮，不過玩到一半就開始作業感重都係故事好睇，遊戲性不足。
如果再數仲有無限樹神級重複單一rpg遊戲
見d人話original sin2同xcom2好玩等stream特價先

Steam

名都記錯，世界樹先啱

世界樹之迷宫？ 未入坑

數上去我淨係記得lost odyssey 千年之夢，睇到喊。前後排打法叫做有少少戰略性

以前都勁中意龍之戰士，不過5 見到唔開胃，唔受歡迎跟成個系列摺埋

世界樹係要用NDS人手畫迷宮先好玩不過玩多幾層已經覺得好似重複過返工

4之後仲有咩我當無再出架喇
4個combo系統又係正
諗諗下仲有隻wild arms又係好玩
可惜而家D日系好似得返FF同英雄傳說咁.....

FF 玩到13, FF15 變垃圾糞game, 得DQ keep 番個味道

日系都越黎越多ARPG, 伊蘇8 叫做不錯，故事又係正

ARPG美系做得比日系好太多（除左MONSTER HUNTER啦).....WITCHER, FALLOUT, 上古.....日系追唔到喇
不過其實我覺得上面講果D唔可以話唔好玩，不過我都係鐘意一個有特色戰鬥系統既rpg game多D (好似MH講求合作咁)要玩action其實我會揀DMC同隻狼action加rpg對我黎講有D 2頭唔到岸....
好似WITCHER咁，劇情係好好，不過除此之外戰鬥個特色真係比較少有時真係覺得睇套美劇仲好
利申：走先，係連登唔講得WITCHER，好似係